今日父親節想帶老豆入戲院睇咩好???

如題

肯定係個部：反豆爸B追肥絲！

跟返樓豬個名，應該係睇失眠最啱

聽日先係父親節

仲以為自己記錯

慣左提早一日慶祝sor 咁今日係咪應該唔帶老豆入戲院好

點解會同老豆睇戲咁得意既